有無住英國嘅巴絲？

岩岩睇到有PO問有無荷蘭巴絲，
令我都想問下有係住係英國嘅巴絲。

人在異處悶悶地都想同返啲同路人傾下計。

英國應該算多

留名

如果多人可以開返個tg gp

應該好多

你都係？

london

都係既，但無咩channel識返香港人。
台灣channel比較多

Oic. 我係Birmingham

Birmingham 好似無咩野玩?

曼城絲打

係悶啲嘅 只係果部搵到工所以先住果度

果度*

1個人嗎？ 有咩好野食

係，working holiday
除左city centre有間日本野算係似小小樣，
同埋Miller & Carter啲牛唔錯之外，其他都麻麻地
講真，英國好似都無咩特別好野食

你有無咩推介？

係Newcastle讀緊uni
搵煙腸搵到好無希望

Sushi passion

英國無咩好食 得full English breakfast 同 fish and chips 食得入口 好多地方都係 £6左右
另外重有 pizza 同 borough market 既海鮮

london 啲sushi 貴到仆街又難食

搵左好耐？可能因為而幾個月lockdown啫...

好，搵日試下先

有無人英文廢到仆街係英國wh?

我以為你講緊呢間 你講果間叫咩名

去支那 town返工

full English breakfast 全部現成野，加罐頭同隻蛋，真係最唔吸引
Pizza真係好抵食。
可惜我而邊無咩好既seafood market

不過最近有d迷上German Doner Kebab

Takumi，好似開左無耐唔夠一年，china town 果頭

有見過
真係好簡單嘅英文都唔識，淨係識廣東話同普通話

利申：自己唔算英文講得好但起碼溝通到

有無link啊？想入

睇相同行落少少間放題差唔多quality

同問

Say 個hi

Newcastle 撚 hi

Kyoto? 而間好一般
個人感覺 佢好食好多

我做完gym會去食Kyoto 一個人最多食到5round

倫敦坐係屋企悶到傻

去公園行下

瘦完又肥返

大家咁話

有興趣留tg

好，睇吓上面 小樓巴/絲 會唔會有現成tg UK group嘅link先。聽日都無嘅話，就開gp

同埋儲多啲人先如果少過10個人真係會尷尬癌

group 愈多人愈少人出聲

hi london jj

Lm

好咁而家開先

係，其實最好5至10個

開左

大把group
不過人太多
又唔係集中嚟自同一地方
雞同鴨講咁
之後越嚟越少人出聲

屌 有個 group 成百人 1個星期講少過十句

衰d講句隔離都有英倫扮工室啦

Join咗，但已經開咗新Group
因為大家都怕太多人反而會無人講野。

Anyway, thanks

好似已經係2018年既post....？

開而個PO之前我都有睇最近有無人開英國tg group.
有個英國留學生group (但我又唔係留學生)，
其他PO已經係2018或之前嘅事...

個post長有架喎
Keep住開

Birmingham d中餐d人話算ok
D邊爐

本身其實我個科係易搵 因為可以remote做野
但係依家好似好多公司都炒緊人
無錢+無前景所以唔多公司會請人

Even Google都因為covid19而暫停請intern

我知你講邊個，勿自爆
不過都自爆唔到成百幾三百幾人喺個group

好啊 搵日試下先

咁唯有wish you good luck

你地咁講令我好好奇
琴晚搵搵下入左個，唔知喺咪佢

利申：見到你

大愛邊爐too

最近中英附近都有間新開茶記，老闆同廚師係廣東人，但食物算係做得幾有香港風味

Birmingham 巴打留名

中英屌打manchester 個幾間中餐

Birmingham too
開左tg喇，

好食還好食，不過d散叫邊爐好鳩貴
上次食熬人均40都唔飽

茶記有無沙牛麵？

而間我都食過一次係貴又唔大碟
最後忍唔住叫多左碟麵先夠
（只係由肚餓變左唔肚餓）

有沙牛啊，西多果d都正